Question 1.how to integrate css file in html file? 
Ans. b) using <link> tag
Question 2. How do you make a new paragraph in HTML?
Ans. b) using p tag
Question 3. Div tag is a inline-block element?
Ans. b) false
Question 4. Span is an inline-block element?
Ans. a)true
Question 5. What is the output of following code?
Ans. c) 10000000000


Q6. Consider this array : const people = [
{ id: 1, name: 'John', age: 30 }, { id: 2, name: 'Jane', age: 25 }, { id: 3, name: 'Bob', age: 40 },
]; (apply all operations on this array) only use map and filter functions to get the output array.
A) Output array : ['John', 'Jane', 'Bob']
B) Output array :
[{ "id":1,"name":"John","age":30,"salary":50000}, {"id": 2,"name": "Jane","age": 25,"salary": 50000}, {"id": 3,"name": "Bob","age": 40,"salary": 50000}]
}
C)Create an array of objects for people who are above 30
years old, and you only need their names and ages (no id property ). You can use map in combination with filter Output array : [
{"name": "Bob","age": 40} ]

Ans. A) result= arr.map(person=>arr.name);
console.log(result)
B) b=arr.map(person=>({person,salary:50000}));
console.log(b);
C) c=arr.filter(person=age>30).map(person=>({name:person.name ,age:person age}))
console.log(c);


Q7: write a function main and pass two functions as parameter to it cb1 and cb2. main(cb1, cb2, x, y) Define cb1 in such a way that will add two numbers Define cb2 in such a way that will give you the difference of two numbers.
X and y are two numbers ex- x=11, y =4.

Ans.function main(cb1, cb2, x, y) {
  console.log("Result of cb1:", cb1(x, y));
  console.log("Result of cb2:", cb2(x, y));
}

function cb1(a, b) {
  return a + b;
}

function cb2(a, b) {
  return a - b;
}

main(cb1, cb2, 11, 4);

This will output:

Result of cb1: 15
Result of cb2: 7



Q8 : given an array var users = [
{firstName : "Susan", lastName: "Steward"}, {firstName : "Daniel", lastName: "Longbottom"}, {firstName : "Jacob", lastName: "Black"}
]; outputarray = ["Susan Steward", "Daniel Longbottom", "Jacob Black"] to get the output array from users array which array method will give you correct result?


Ans.c)map function


Q10: what will be the value of arr?
var arr = [1,2,3,4,5].filter(func)
function func(v){
return false;
}

Ans. c) []

Q11: what is the key difference between these two properties?Choose appropriate option.
Display : none and visibility:hidden

Ans. 
B)display : none removes the element from the dom while 
visibility : hidden just hides the element.

Q12: what will be the output of following code?
Ans. A)4 10 18

Q13: at the end of both operations what will be the value of arr? (2 marks)
Var arr= [1,2,3,4]
arr.unshift(100) arr.shift()
Ans. A) [1,2,3,4]



